中環摩天輪將重開 票價減至20元

中環海濱摩天輪早前鬧出易手風波，於8月曾因此而停止運作，原有承辦商Swiss AEX Holding Limited質疑新營辦商TECL資格，發展局5月公布，投標時TECL在租金及技術建議兩部分均獲最高分數，後來新舊營辦商宣布達成交接共識。TECL宣布摩天輪將會重開，票價將會是20元，比舊有營運商便宜80元。

TECL（The Entertainment Corporation Limited）宣布，香港摩天輪新營辦商的三年租賃期正式展開，摩天輪開放日期將於數周內公布，票價為每次20元，長者將享有折扣優惠，3歲以下兒童可免費乘坐。TECL表示，票價較之前大幅下降，是為了讓香港居民和訪客提供更實惠體驗。

另外，摩天輪將被名為「友邦保險呈獻 — 香港摩天輪」，鄰近新建的「AIA Vitality公園」將免費開放。

TECL及獨家贊助商友邦保險集團表示，和舊有營運商沒有衝突，雙方達成協議前不宜加以評論，故之前一直不作回應。友邦保險集團指，因涉商業敏感信息，不會透露是次項目開支，強調更重要的是提供一系列免費健康及有益身心活動。

機電工程署回應《明報》稱，早前已收到新摩天輪營運商，就機動遊戲機的使用及操作許可證申請，惟他們尚未交齊文件，署方一直與他們聯絡及接觸，申請現正處理中。

搶嘢成功 黑箱作業成功

免費都唔撚搭

真心平，London eye好似係16.5英鎊

無搭過，星期6過去排下。不過應該好多人=.=

會唔會變左五倍速?

你老母個屎眼都唔洗錢呀
快d去搞啦

公司咩背景，點解可以做蝕本生意？洗唔洗做financial audit?

好好笑

TECL 係咪食左人地外資擁有既摩天輪?

免費好唔好？

佢免費，吸引人響果頭買野同食野。

座野唔撚洗錢起咩
營運都要錢掛？
話食水深真係痴撚線

買野………笑撚死，你去過未架？

quote from facebook:

最終目的好簡單, 等佢壞, 然後改變土地用途

睇住佢明目張膽搶座摩天輪番嚟
免費都不了

人地買起天星小輪得唔得呀

收皮啦表情撚

我寧願前公司繼續營運收100蚊
都好過呢間野
打賭背後有地產項目利益

多謝呀爺

系

雪糕車發達

好唔想支持 不過有女叫你坐你又會唔去咩

想搭 但毒撚一個點搭

____________________________
個人簽名

做五倍速都賺唔返呀, 我估要十倍速先可以

可能吊d十六座巴士 有效舒緩排隊人龍問題

應該ps:呢d摩天輪無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

20蚊排隊排到返銅鑼灣，你玩埋我個份

20蚊一個圈

搞手只求打個和

冇女 唔撚搭

話做到咁平背後咩官商勾結唔會去果d連登仔
講到咁撚清高？ 平時果d咩小店賣貴少少又屌
我就唔撚理咁多 價錢貼地就抵賺

Super

新電視劇

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

梗係高分啦 同前一間一樣技術？

廿皮？係唔能係啊？

廿蚊咁平
一定吸引好多人搭
兩三内一定出事

唔怪得知港鐵唔減價啦

撚左鬼佬一鑊 政府做到野
大家又可以平D搭

風火輪定摩天輪

之前好似係csl

黑箱作業

網上所見大部份網民都被新票價為之吸引，紛紛表示要係重開後「流連在這幸福摩天輪」
但大家仲記唔記得早前既易手風波？

中環摩天輪易手風波事件簿

香港人真係好善忘

上次果間都未有得賺

印象中係無啦啦新果間變到錢出黎買個摩天輪？舊果間好似無乜蝕水，但新果間 d 錢就唔知邊度黎

屌佢老母 免費都唔撚搭
搭個啲死全家

同你打賭大把情侶搭

之前唔係話拆撚左去咩

Cut保養？咁平

20合理
我祖國日本都要收費

佢行去apple買電話掟死你

以前咁貴 而家咁平

其實佢最尾有俾足錢,加有新聞講過個摩
天輪最大利潤來自 ad

收買人心

肯撚定大陸團日日嚟一車車咁搭

一百蚊已經要同唔識既人坐 廿蚊成班人圍係度我真係彩你有味

哇 好老呀

笑到 gap gap 聲

AIA

天光排到天黑

原來早有預謀

強烈要求將美食車同摩天輪合併